# File Tugas-Tugas SANBER
<p>Nama : Manarul Huda</p>
<p>Alamat: Ciseureuh Purwakarta </p>
<p>Email: Manarulhuda57@gmail.com
<br><br>
<p><i>Ini adalah kumpulan Tugas dari pertemuan 6 s.d Seterusnya</i></p>